[有圖］你補習錢畀佢抽水拎去奶共

你辛苦補習佢抽你水，奶共奶到去大灣區開公司，學人開放數公司放貴利，一定好好生意喇